{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 우산정사한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、未成年者の場合は入室できませんし、予約人数に追加人数がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任は宿泊客にあり、その場合には損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 ご予約の際には様々な特典が提供され、IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 また、パラグライダーや忠州湖遊覧船、バーベキュー場をご利用いただけます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺には様々な観光地があり、ペンションで楽しめる様々な活動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や毀損には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな特典が提供されますか？",
            "answer": "様々な特典が提供され、IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、ペンションで楽しめる様々な活動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 472
    }
}